Steam儲Game唔玩 #14 冬季特賣

嚴正聲明:本人只係負責開POST, 此POST回覆內容與本人無關

上回:
哩個先係上回:

想討論遊戲?想搵人打機?想一齊睇直播?又想知道最快最新既資訊

請入我地全新既文字/語音通話軟件Discord (有WEB版)

Discord係比大家係Steam post以外吹水約戰的地方
歡迎任何人隨時加入我地。
請大家開Steam的同時順便入埋Discord一齊吹水

[必裝]加強版STEAM

常用睇特價網

Steam Store特價記錄

其他零售網站
Green Man Gaming

GamersGate

Nuuvem

Fanatical

Humble Bundle

Indiegala

有咩BUNDLE一眼睇晒

Steam post 指定幸運抽獎網

亦歡迎大家討論一下玩緊既PC Game
但想係到搵食/搵人笨就麻煩醒少少行遠D
如要討論遊戲劇情 請PINK左佢[/quote]

之前討論

fallout 4 之前玩開心版依家full pack好似好低屌，買唔買好

史低75% OFF
宜家67% OFF
不過贖罪哩D野唔係咁計

建議買GOTY包所有DLC

Fallout 76買唔落手

Steam 遊戲推薦
入面有之前巴打幫手記錄/亦有我自己打既
大家可以作為參考

推薦3同4
有多餘錢同時間就買埋5同new dawn 合集

唔洗買Primal 無謂浪費Ching時間

switch pro手掣玩steam game 有無問題?
本身用PS4掣不過唔想買多個PS4掣

哩D好睇人
但係我見佢包DLC個版本o岩o岩出
又冇減價
不如都係等下玩住fallout4好過啦

dllm
steam轉去韓國之後快到
hk 好似廢老屙尿咁

好耐冇見"Steam儲Game唔玩"呢個post

即係用VPN dl?

好耐以前買左個xbox 手制
手感真係好正

唔係
STEAM CLIENT SETTING有得揀地區
唔洗VPN

setting 有得轉sever

下載SETTING

繼續玩NV 同 4算
76等平d 再入

唔該巴打
頂唔順香港嗰ser

2,3m一秒你唔係等呀嘛

No....又要跌錢

sleeping dog冇中文既

晏就先dl完game都行緊10mb
無2,3mb咁慢呀

switch pro呀巴打唔係Xbox
本身無Xbox所以想睇下pro掣掂唔掂

咁就冇咗千八

有得加繁中既修正檔

Switch pro 唔錯

巴打咁大手筆

Lm

大佬轉去韓國講緊100mb/s啊

平game買咁多隻
講真到退休都玩唔完

我有成4百幾隻
儲多過玩

真心好玩
砌基地儲甲
一直玩晒任務拎埋 quantum cola 先del game

買GAME買到SSD唔夠位立刻要上網訂一條2TB

巴打裝哂d驚入SSD?

想買大蛇無雙 好貴

再等下

單機game玩完就del

希望Frostpunk 出DLC

有無ching有射擊game推

BioShock Infinite

慳返啲錢買個12tb嘅大硬碟算啦
將所有遊戲安裝曬落去個大硬碟度，經常玩啲遊戲就放落去SSD度

買左PC building simulator同kingdom come deliverance

想問下有冇人有劇情類/互動式電影既驚推薦
想買隻tell me why 有冇人有玩 好唔好玩

本身有2隻2T行緊RAID0
啲文字GAME 唔太洗load既game就放左係到
啲大作就放SSD到 但2T都唔夠 照爆

啲大作多數都係 忍受唔到load game要30秒以上
文字GAME果啲就放HDD

咁就7舊幾水

Know that feel
最少50隻game 等玩 今日又買五六隻

望下個post標題

Deus Ex: Human Revolution - Director's Cut
-85% HK$ 17.85
聽講正過cyberpunk 2077?

Titanfall 2
同Apex Legends 一間廠
PVP節奏爽快, 武器定位分明, 仲有得call titan 同敵人對打
game 特有jump kit加wall running 系統更加將成個pvp 節奏再加快,個人覺得刺激過call of duty 同battlefield
但要花少少時間習慣d操作, 如果唔係好快比d老手打沉
另外個單人模式都值得玩, 入面有幾關設計得幾好,幾有特色

kingdom come

係，同埋呢集係呢個系列入面最好玩嗰集

mankind divided好玩d, 係個on9故事cut撚曬

hunt shutdown係咩類型黎?
咩叫pvp + pve?

TOTAL WAR三國 值唔值得入手 見-50%

有冇d類似Boarderland3 既game 射擊刷裝game

想問買幾多錢送一張卡？

Download好慢
得1.x mb

轉韓國

得左

有無人玩過 the wonderful 101 remastered

尼爾半價

點解ps4有中文既game係steam都冇

韓國邊度？

得metro exodus無玩過
想問隻game恐唔恐怖
值唔值一玩

其中一個都得啦

10美金？

detroit: become human

好似都唔錯 已加入購物車

我買左490 好似攞左6張

我都係6張

你洗左幾多?

payday2 5蚊

Life is Strange

壓倒性好評 已加入購物車

買左resident evil系列玩

個故事真心正
如果你玩完想知道前面嘅故事可以玩埋前傳Before the Storm
但兩者比較我覺得Life is Strange正好多

另外我覺得Heavy Rain都唔錯
同埋已經有巴打介紹咗嘅Become Human

515

咁應該岩數了
我估80蚊一張
(而家應該total有17張)

之前睇過人玩一陣 好似唔錯
但唔記得恐唔恐怖 不過啱啱入咗手

砌badge 果頁按 "How do I earn card drops?" 睇到係每洗10 USD 一張

life s strange 2 好唔好玩？

唔該哂 隻heavy rain有demo 玩下啱玩就落埋購物車

Ideology in Friction

有冇人玩hunt showdown?

Jurassic world evo -90%

入左gta5，但ps4到已經買左。係steam到再買好似on9左啲特價係咪都係可以退款？

Doom 同 Control 好唔好玩
想試下張3070

得係覺得Cyberpunk 2077 / COD MW 好玩既人

我玩過
恐怖唔係太恐怖，係有時候有D Jump scare，但都OK 的

我覺得係值得玩的，係幾有末日廢土feel
強烈建議如果唔睇畫質可以玩埋第一二集再玩exodus，會有feel好多同更加感受到metro呢個主題

我覺得

Far cry 同 tom clancy's ghost recon
邊隻好玩啲 定兩個都買

2小時內gameplay time
唔超過14日
refund 成功率100%

我買咗但擺係到未玩
不過睇啲Fans反應好似都唔錯

買Far cry 3&4 + Recon 夠你玩過年

1好過2
2爛尾

有啲game係window又得Mac os又得 咁我係window買咗去Mac度要唔要再俾錢？

兩張對pc最佳化都做得好好
好smooth,好順暢
control物理效果幾正幾過引
試光追一流

兩隻

畫質靚 比較hardcore 最好同朋友玩

買gta5 or hades

自己好想玩A Way Out 但冇朋友買 玩唔到

有冇人玩過文明6 同 They are billions
邊隻好玩啲?

Both

thank you 巴打

咁recon 買breakpoint 定wildlands?

買Wildlands
Breakpoint 伏

如果買Sims4
大家係買足哂DLC定會揀幾隻買?

唔洗

pvp + pve佢寫
即係咩?
一路pvp 一路好多怪打?

買哂好撚貴
揀自己鐘意嗰d就算
睇個款有排唔出5

Red dead redemption 抵唔抵買？

咁大手 乜唔係成日有？

本身想買mhw iceborne
但聽講pc 版少人玩

有冇咁多時間玩?

發左達唔使做就得

2-3人一隊，勁多小怪 又勁 會殺死你
要做某啲野搵大佬打 但途中要防其他玩家偷襲，打完大佬拎住個任務物品逃走 但拎左之後全局玩家都會係地圖見到你係邊 勁多人偷襲，如果其他玩家殺左你就可以拎個任務物品過關 ，隻game好刺激，唔可以太嘈 例如開槍 整響啲雜物 ，如果唔係 會引晒其他人 埋伏某啲位等你，但隻game可以做儒夫，驚唔夠人打 可以打幾隻小怪逃走拎經驗 因為隻game 罰則好重 死左隻角色就會無左 啲LV 技能無晒， 係逃生點偷襲人 或 比人偷竊 刺激到心跳出黎

留名

係個圖好多player?

無認真數過 我估 通常5-6隊 每隊2-3人，
地圖幾大，不過開槍聲好大 好遠都聽到，除左打大佬好少開槍，可以用滅聲槍

買左theHunter

太多GAME想玩
完全唔夠時間

養生game?

主要係之前D大型活動完咗
好多都等switch 隻rise

想再平d要等下年啦清
依家33% off 不過不失

Steam唔洗驚冇sale
一年4季 5個特賣
秋季同冬日最抵
擔心唔夠錢好過
最緊要買完會玩
唔係就會變成儲驚撚

想問有冇巴打打完無雙大蛇
建唔建議買 $385 個Ultimate Deluxe Edition?

gta5 個online係咪要另外買？

下年2月最期待仁王2 Complete Edition

求推介合作game，咩都得

竟然?
我係玩完1之後冇咩心機開始2
佢一出我即買但擺到依家

唔同類好難比
文明6不如買文明5, 6唔撚掂.
they are billions就有D hardcore, 強制ironman mode, 唔係個個鐘意. 隻game要你起城守zombie, 守幾粒鐘之後會黎一波喪屍總攻擊咁, 守到就win. 但中途只有一個save, 個save係俾你quit game時用, 而唔係比你做strategy correction. 即係你中途出錯想load save係無可能, 所以好容易玩完幾粒鐘之後得個吉.
2揀1個人覺得文明好D, 襟玩D同埋無咁chur

remnant

A way out 講兩兄弟一齊逃獄
Overcooked 系列
Deep Rock Galactic

有冇人玩過State of Decay 2: Juggernaut Edition
呢隻喪屍game睇落唔錯咁

想問下知唔知ultimate version有咩唔同

ds3定隻狼好

平平地執幾隻輕鬆休閒玩

GTA 5我都有ps4+pc，睇需要啦，我就唔覺硬膠既

一定係wildlands

r6 直上deluxe 啦 輕鬆好多
喺uplay 買連八折曲同steam standard 一樣錢

red dead online?
竟然有拆開賣仲咁平?
畫面同rdr2 一樣?
有咩玩而家online?

why not both

Two point hospital好好玩

They are Billion 似Frostpunk
行錯一步就gg

Rdr2 online
記得初初出果時垃圾到仆街

我玩完單人就冇玩online佢多人模式玩黎完全冇意思 唔似gta5咁

除左三國無雙,有冇類似DOOM咁既GAME推薦?

屌你笑死

而家先玩assetto corsa 會唔會太遲？

有幾隻買邊隻好

秋季完冇耐又冬季

Kingdom come記住搵captain bernard練劍

冇玩過mh 冇switch
佢呢個價又唔怕買
對新手友好 唔難玩
打下完主線玩陣探索 悶就玩完都得
聽講... pc畫面仲好過ps 有多錢試下囉

好多人玩喎

三個月好快咋...

1:disco elysium 史低
價錢:105.6(史低)
類型:rpg game
語言:有繁中
評價:壓倒性好評
賣點:文本量極高 無戰鬥系統

想買 留名等其他巴絲補充
咩叫 無戰鬥系統
聽講係擲骰仔 而且係擲骰仔然之後做一個動作
例如要説服人 多過5就成功咁樣
係咪有繁中?
睇完YT
想問有無試玩

有冇玩過TRPG
類似個種骰仔

想知有無繁中
聽講有成百萬字

STEAM咪寫左有

繁體好快有
目前得殘體

繁體中文 ✔ ✔
英文 ✔ ✔ ✔
簡體中文 ✔ ✔

跑紐堡倫永遠唔會遲
玩到咁上下再download其他人整既賽道

買iceborne係咪要買左MHW先

以前玩Portal 2會失靈
啱啱試過已經冇事
玩Fall Guys仲對應到震動

係

第一隻愈玩愈個人愈放鬆唔到

文明係棋盤戰略 時光屋
billions係即時戰略 拉兵打仗

rainbow 6 建議買高級D既版本
起碼都高一級

好似幾正

HKF17.8
少玩車game
呢隻妳唔好玩?

有咩推介

想買Hades但冇中文

Battlefield V online mode 仲多唔多人玩

想問下HOI4抵唔抵買
驚好難玩

Hades d對話唔使睇
重點係aaxaxy

早幾日有隻咸game 想玩搵唔番
主角係咁向上行既。左中右3格既
好似廿蚊左右

有無呔盤，有同無係兩個世界。
呢隻係揸跑車模擬器，俾多d油都甩。前題都係有個呔盤，無呔盤我諗過灣都難

aaxaxy 即係咩

xcom 2 dlc+mod

咁樣好難估

豪華版夠玩

搵左好耐都搵唔番sosad
記得主角隻人得18 血

D 女有support 有魔法咁
應該小遊戲

瀏覽器記錄都冇???

電腦版個程式可以睇嗎？？

想買龍珠 有冇咩DLC必買

插住線囉
點都冇 XBOX掣咁好用
WINDOWS 本身就支援係好好多
用緊 ELITE 掣一代，好滿意。
PS掣，電腦唔啱用又唔啱我肥手，留返PS用啦，唔好搞咁多嘢。

有繁中 23號啱啱出的
不過聽聞好似係簡轉繁。。。

打飛機GAME???

有無啲好似係oxygen not included
咁樣玩基地建設
但係用末日生存做題材?

真，係咪轉晒會SWITCH、PS4/5？

Love n Dream: Virtual Happiness

係
上個POST都冇人回
係哩排冬特多人

終於開返呢個post

無 所以先叫儲game唔玩

係 origin 一個人買就得， 另外個friend 唔使買game
唔知steam 得唔得

Othercide 好似唔錯

新出都減咁多

香港下載得2.幾MB咩事
一轉其他地方就上到11MB

買咗ghostrunner 哇 好玩到

難玩到CS

卡有咩用ching？

中啊 唔該哂

中 thx

玩一次就夠

食住Cyberpunk2077仆直個勢

Hitman2抵唔抵？
另外有啲想買隻狼/mk11 呢兩隻game喺PC操控上會唔會好奇怪

少打機 唔係好熟game嘢

真係好撚憎jump scare所以一集都唔玩

上手係要啲時間，建議你utube 睇下game play 先

隻狼呢類需要技術嘅動作遊戲
最好有Xbox掣

隻狼 pc操控幾順手的

你唔太熟game野
可以同你講聲 steam有得退game
只要係你買game 嘅兩星期內
玩唔夠兩小時

一般都可以退返錢比你
所以直接買嚟試玩下就係了

sims 5 如果冇sims 3咁 open world 就不如唔好出

我等左幾個steam + origin sales
都等唔到sims 3 sales

唔係恐怖game嚟，不過隻game個設定難度偏高
利申三集都有玩睇埋小說

鐘意total war or三國就必買
dlc 可以玩落先考慮

利申 啱出嗰陣玩咗160+hrs

Warhammer: Vermintide 2

奇幻版L4D 有得集裝換技

how to survive 2
打喪屍起基地

問題冇朋友陪我玩

呢隻睇review 係唔錯

樓主話轉去韓國會快好多

玩得好爽 但好易仆直

Surviving Mars
Astroneer
Rimworld

巴打覺得邊個dlc最好?

合徽章/賣出去

黃巾>mandate of heaven>world betrayed>八王

最新嗰隻未玩

Rim-world 超正。

Surving mars 認真失望。

咁我買頭2隻先 唔該巴打

我陪你玩

world betrayed有呂布

巴打有無咩網推介買ssd, 我都唔夠

連登SSD

GGen 買唔買得過

thanksss
順便問埋有無harddisk 推介

琴晚korean 1xx mb/s

EA有心迫人玩sims 4,自從sims 4 steam 上架，sims 3好似就無再做特價

Xcross?ps4玩過，幾好玩

叫GGen Cross Rays, 唔知係咪你講果隻

yes，唔錯

open world既車game係唔係得forza 同埋the crew揀

NFS算唔算

Btw the crew 垃圾黎

metro exodus 恐唔恐怖？

Metro 成隻game既頂點係2033
氣氛 故事 一環扣一環 超級高質
2034 同 exodus 除左系統同手感好過2033之外
2033係必玩

有冇人steam買gal game
依家課金支持下,希望未來愈出愈多

2033最正係比較多探索廢墟地鐵，當中會遇到變異生物同幽靈，成日都會驚轉角撞嘢
之後嘅last light開始注重咗人類之間嘅衝突，少咗呢類探索元素同原始恐怖感

呢D都唔係GAME黎
真係拎黎練

依家steam好多gal game都玩nekopara風格
GAME短賣得平 比你用黎打J
反而一啲著重寫人物 劇情既gal game都無

無問題 佢完全認到

都唔係呀
劇情gal我見都幾多
袖子社 (千戀,Ridder joker)
alicesoft (Evenicle
櫻之杜†凈夢者,月影魅像
蒼之彼方
9-nine
CLANNAD都有
最迎玩左套Salthe,心理陰影

不過neko果類就輕鬆打丁(The Ditzy Demons Are in Love With Me

某啲寫明fully controller support都係唔得，例如cuphead

可以
有啲game 會分左唔同version key mappings
Eg overcooked 2 ps同Switch 會唔同掣切菜

而家傳統h game廠有冇整game落steam賣?
山本和支 e.go好似冇game係steam
仲有冇整game架

有咸game既tag 咪逐隻搵下囉,都唔算多

5算啦，玩完都唔記得故仔，3,4過咗咁耐都記得啲

5 首 only you 點會唔記得

最新果個有8折 買唔買好呢

其實唔少
但佢講得太抽象
至少連GAME類型都冇講好難估

其實唔少
不過未必有H咁解
就只係普通GALGAME

無乜, H GAME好多都係AVG, 再唔轉珠小遊戲

未玩過嘅可以試下英雄戰姬呢隻舊戰棋GAME

Switch pro手制點同windows連線
我部機認唔到

唔係連windows 係連steam
steam手制有得揀switchpro

加咗價

少左好多
STEAM多數上AVG galgame
Hgame就RPG/SLG (Kagura Games)

其實唔係轉會
只係因為本來已經冇人氣嘅post
再經歷轉燈嗰次之後好似冇乜人一齊儲
儲得多嗰班走左去圍爐啦

多數個post特價先上水

好似有場外補丁可加h喎

Total war 三國 而家賣半價 想問有無玩過既師兄講下抵唔抵屌

呢隻風格好正，唔知好唔好玩

歡迎來到♥妖魔娼館 -40%有少少心動
Fallout 76都係等佢減到100樓下先買

其實唔錯

買得過呀，唔差的

第一次見 咩黎

76我都等佢減多d先入
評價佢一般般

第一集，仲出埋第二

買住本傳先
啱玩再入DLC
首推黃巾

補丁係一定要加

咁ps4同switch pro掣可唔可以同時連steam玩？

其實有冇人會儲steam 版無雙

有冇巴打可以推介幾隻重玩性高嘅遊戲

darkest dungeon
nova drift
summer memories夏日狂想曲

No man sky
尋日執垃圾係咁二都玩左兩個幾鐘

呢隻一個人玩掂唔掂

有冇人玩過Planet Coaster？如何？
有冇d 類似既模擬game推介？

答你後面嗰句

Planet zoo 同一間廠製作

Cities Skyline

隻咩極樂disco會唔會好悶只睇故？
我可以做既野多唔多 fun唔funny?

有無刷裝既RPG

睇下先，thx

nova drift 竟然將戰機同roguelike 結合 完全中咗我杯茶 今晚返去玩爆佢

有幾次就黎死好彩都無事捱過左

之前no man's sky 比人叫做 no man's buy 搞到我唔敢玩 唔知啲家有冇好啲

Grim Dawn

冬季減價做到幾號？

Thanks

pc build 玩咩其實

洗唔洗買哂啲dlc

呢隻game個風格都好奇異,有d伊藤潤二feel

仲有另一隻類似,下年先出

Cities Skyline 精神時光屋

唔洗客氣
果時我玩,每個build都有排玩

有軚先買

文明6係咪好難玩?

the room 1, 2, 3 解迷game 一流
hotline maimi 自虐game 好爽快 唔好睇佢8bit畫面 中意自虐唔會後悔

文明5複唔複雜？見咁多留言都係好評

payday 2 5 蚊
其實點玩法？ 合作性高唔高

幾撚正，呢幾年indie大熱，食正曬我呢類唔鐘意玩3a大作嘅玩家

Last Epoch 都唔錯 不過有啲冷門
如果想熱門啲 Grim Dawn 或者 Chronicon都唔錯

諗緊No man Sky定Assassin's Creed Valhalla
無咁多時既玩

我想搵返以前啲打Diablo 既game 共雪不了

Steam 冇Valhalla
巴打諗住Ubisoft買？

Path of Exile
The Incredible Adventures of Van Helsing
Book of Demons
Torchlight
Grim Dawn

the crew 唔好啦，駕駛感太柒

Hotline Miami 1&2 又抵又正

精神時光屋

5好玩過6

有friend會好好玩

幾繽紛愉快，管理略為低能
不過用嚟玩起公園一流

要幾多人先好玩?
兩個人得唔得?

隻GAME BOT勁過人
單人玩易過組隊玩
但係有D成就要多人先解到

想請問要download咩可以盡量擴大個地圖，已買哂官方DLC，裝咗promod 2.5.1同一忽中東（冇路接），想問下仲要裝咩地圖？我down咗rusmap不過好似promod2.5.1已經有，點解啲人可以連到好東歐去中東？

opps錯post

砌機

即係2 個 player 2個 pc咁玩?

點解hades仲係平得咁少 想買好耐

有個Diablo 2 mod好似要買晒dlc先玩到

見到有香港人單拖獨立製作嘅賽車Game
用紅的、人力車，三轆雪糕車做模組

宜家同最初完全唔同哂啦
你睇評論就知

同自己講玩埋呢個回合....
然後天光了

因為通常想收game 都已經玩到中後期，中後期就多數都打緊仗，打緊仗你叫人點安心瞓教

我早十日八日 都係-20% 見咁高分 買左返黎玩 半上癮
齊頭當90蚊 我覺得值WO

Thx巴

為一隻game而買手掣好似有啲肉赤

屌你老味魚蛋檔走鬼快撚過保特

之後你可以買Batman cuphead bloodstained Jedi 等

其實都係 但仲想買埋griftland 爭些少諗緊入唔入夠錢買晒

有冇PS4手掣
可以插落電腦玩

幾好玩
戰鬥系統幾有特色
佢有強攻，有潛行，有唔同路線你揀
仲有得自己起base，不過自由度幾低下
總結黎睇戰鬥幾爽，70幾蚊算係咁

無pc撚

是但Amazon 買個雜牌手掣都唔貴

但我都係推薦XB掣

邊度睇?

電腦打機一定係XBOX掣, 好多game預設好哂

我個精英掣爛咗

見聖誕減價買咗Razer Wolverine Ultimate

Darkest dungeon

5折應該要等3~4個月 唔急就等下先

平時玩單人玩
解成就, 幫人解成就會多人玩

順便講埋
隻GAME港台宜家都冇咩人玩啦
D人嫌太難

咁等下先 thx

隻GAME有冇歷史事件玩 定係開頭選角色然後同一打法打到尾

有冇啲類似dragon quest monster joker 嘅game

應該買far cry 5定far cry 4 定new dawn好?
利申 未玩過far cry系列

之前買gamepass玩過

如果唔介意畫面我覺得第一集好玩d

有無人玩
the wonderful 101 remastered
destroy all humans

足球小將
同龍珠KAKAROT
係咪D掛IP 既爛GAME?

如果你惗住係3國誌史實mode咁你一定會失望

果陣玩完1好滾動 買埋前傳 但前傳真係無咩動力玩 故事麻麻地 到而家仲未爆

the wonderful 101 正game

足小就超級fan屎向game
你當足波game玩一定講粗口

終於記得買undertale

買3同4就夠

唉 見到之前$40隻 sim3
早知買左佢

製作商開發緊2

有冇故事性重既遊戲 最好無多重結局

聽落似escape from tarkov？

好多hack

new dawn垃圾黎
5 gameplay 上還好, 但係故事情節完全係班dev隊完草亂咁寫

話貨櫃車模擬器，都幾得意
玩下玩下又一個鍾

我明明見佢有繁體先買但到左安裝得簡體選擇既?

咦官方話出咗啦播
你咪用英文down住先

有冇跑馬game 介紹?

STEAM 到明明寫有好似中左伏咁

我有下圖,姐係裝左簡體再轉??

入game 設定有得轉

簡唔簡體都係咁
因為佢係簡轉繁

屌佢個康米主義
原來係指共產主義

即刻唔想玩落去

繁體版都河蟹咗？

係
我諗緊退唔退款

THX

就咁轉字體有咩意思
仲要等咗勁撚耐

玩英文版? 利伸睇唔掂

啲字好深
睇兩句要查字典好冇癮

我都睇唔掂
之前佢話 會出有品質保證嘅繁中
仲諗住會幾好 點知。。。

反正毒撚係屋企都無野做

RDR2入手
等Cyberpunk patch好之前玩住頂住先

$?

佢依家咁樣 好似自己呃自己
同玩簡中其實無咩分別

咁係要玩嘅 一早玩簡中啦 洗鬼等咩

嗰陣玩完life is strange 好鍾意 解曬全成就
特登趁sales 未完補埋前傳
當然比唔上正傳 但鍾意 Chloe 都會鍾意佢同Rachel Amber嘅友誼

因為殘體字好肉酸

而家梗係少

both

真係儲HAHA

頂唔順 我退左 睇佢遲下會搞好先再買

佢依家個繁中 都會有些少簡字
而且佢簡字和諧 起碼我會知

佢依家繁體 但又用質量 康米主義呢啲
我驚洗埋我腦

要買晒 超好玩

呢隻好似係最好,Torchlight III都好快就半價,真係一隻不如一隻

有就有嘅 會俾你揀跟唔跟歷史 eg.孫堅攻唔攻長沙送頭

不過隻驚叫得total war 戰鬥先係核心 唔好期待三國志咁玩到魏蜀吳出嚟

如果會暈3d，邊隻game適合入門？
bioshock infinite?

Torchlight 2就好玩
3垃圾黎

基本買AoM 同 FG就夠 (要玩FG一定要有AoM)
Crucible mode 你可以睇過介紹先決定買唔買

差D想買,見佢半價,但真係好似冇咩GAME玩,冇朋友真係冇GAME好玩咁,都係一班朋友一齊打機最開心,但人越大越難

做咩要一次用兩個手制玩

local play

咁獨特啊ching
唔知啊

上網搵人玩啦，今時今日容易咗咁多，靠自己嘅細圈子係難

以前都試過同朋友玩Torchlight 2，不過啲fd唔太好刷寶game，玩到一半就冇玩

俠客風雲傳 次次減價時候都係50%

Steam post 問人買唔買
傳統都係得一個答案

可以
個key mapping 會各自對應自己個platform

哩邊D廠唔係咁易減價
係D鬼佬廠先易減

怕醜,要開咪玩既GAME都怕怕,所以R6好似有D中伏咁

好玩
利申鍾意玩模擬類
認真玩有好多細節可以customize
設計樂園邊方面自由度幾高
只要你唔介意蝕錢
dlc 冇必要
得啲爛鳩車

frontier 其他game 相比之下我覺得冇咁好
planet zoo 冇咁多野玩
好似就咁起完圍住啲動物咁
另外就係啲動物dlc賤到仆街

恐龍更加好似係同zoo倒模咁

你諗下自己會唔會一日安排十個鐘狂玩
冇就唔洗諗落去

睇住時間
冇得退就sosad

唔係講笑，玩完一次學識左砌機 （兩個鐘內）

有冇人有留意開kingdom rush 塔防game?
係咪買最新個個就得

有冇類似Divinity Original Sin 2 既GAME?
唔計柏德之門系列

俠客不了，更新左之後d人好柒

行多步會發現新世界

買左河洛, 唔知好唔好玩

唔好玩
同埋超難玩

真接買俠隱閣仲好

刺客教條 : 奧德賽買咩Edition好?

啱啱先打完celeste只係主線..死咗1777次 但越玩越上引
黎緊專心玩GHOSTRUNNER
有冇更多呢類型GAME推介? (一死即刻LOAD番出黎唔洗等, 玩熟手之後爽既)
而家有SALE一次過入一堆都好

有冇賽車GAME
係儲錢買車改車?
好似GT 咁

要唔要買dlc?

不買了

想問有咩h game可以推薦一下
依加有依幾隻

3 玩到保護willis整飛機嗰度卡晒關，試過好多次佢都無啦啦死，棄左

wasteland 3 好似幾正但係無中文
有無ching知隻game d 英文算唔算深

咁百零蚊買隻玩pc game都唔過份
買隻有線囉
又輕又穩定

Persona 4 Golden 減得20% $118.40，減得咁少

利申專登為左佢買PSV，已爆一次，想用PC玩二週目

War of rights 有冇人玩過
好似幾正

steam 內置好多set 好曬
最大問題係game入面啲指示會錯
使用上其實係xb, ps, ns通用

我就係鐘意玩模擬類

最麻煩係，任地獄同PC/XBOX雙修，兩者都係ABXY但排法唔同，QTE好易撳錯。

少年經歷超任年代，任地獄個排法根深蒂固入晒腦，玩PC QTE就仆晒街

今次無400蚊減25蚊

P4G 同 digital deluxe edition 有咩分別？

有無人有玩開Tropico系列？

莉莉傳說

多左畫集同原聲帶, 不過可有可無

很好玩不過我得好少DLC唔知值唔值得買埋

Hell Let Loose 幾正咁我入手咗

3 根本同原班人馬Runic Games冇關係, 原本只係一隻攞Torchlight 個名出嘅手機game, 而家夾硬當PC game出
仲要係支那publisher Perfect World Entertainment

acting lesson
being a dik
fashion business
men of the house

Green Hell點睇

一個人玩Ok？

玩得pc好難唔買個xbox制wo

其實玩得耐都唔洗睇
我用PS手掣打PC game有d只係會出xbox 按鍵logo
一樣都係咁玩, 都唔洗load係咩制

叫屋企人入自己ACC 收咪得

想問吓DBD 平到64蚊,抵唔抵買...買左係咪仲要買啲資料片?

好似退禮物會直接退錢

PS4 初出時快玩過一次GTA V
依家再買 PC steam 是否得不智

電腦勁玩埋MOD變第隻Game啦

why not both
河洛同俠隱閣都有玩
我鐘意河洛個鐘自由度高既open world多d

垃圾GAME
多BUG唔BALANCE

D DLC係版權角色先要比錢買
原創可以用遊戲貨幣買

抵....不過有D鬼要比錢買...

咁姐係買左都係做炮灰...咁不了

垃圾
上過EPIC嘅賤雞吊高黎賣
唔好買
75% OFF再講

又唔算
隻GAME唔太算P2W
但係人果邊SKIN賺得錢多瘋狂BUFF人

鬼嘅話有D DLC係必買
但我宜家都建議唔好買
想買最好有朋友玩同剩係玩人

free 緊

DLC 特價買都OK
睇內容岩唔岩自己
有纜車個Pack

Planet coaster + Planet Zoo
夠你玩好耐

彩虹食屎太多支那仔，唔柒玩

前傳故事的確麻麻地，後期我覺得幾悶下
可能自己真係太鐘意Chloe同Max嘅故事
所以成隻前傳令我喊得最勁反而係bonus episode Farewell

DBD玩左 千幾hr 單排冇乜玩人
陪fd玩先好玩
呢家都係有任先玩
一係就得閒過下手癮玩殺手
老老實實 我覺得唔錯
不過有啲位好唔balance 又有bug
啲DLC... 有巴打答左

入STEAM CLIENT退哂所有登入
再連STEAM CLIENT都重新登入1次
STEAM會認返你係香港IP

STEAM CLIENT=>設定->帳戶->管理STEAM GUARD帳戶安全->解除授權所有其他裝置
或者

都得

記得做完之後手機STEAM CLIENT都要重新登入
雖然登出左仲用到2步驗證

建議下次送禮直接送錢
冇地區限制

煩少好多野

買最貴就得 散買嗰個廢的

HADES 洗唔洗買DLC 好似幾好玩

邊有DLC？係咪睇錯soundtrack?

VR彼女
AI少女
劍姬無雙

佢原價都咁平
作為一隻名作JRPG
120絕對超值

Life is strange 1 1.5 2
Beyond 2 souls
Heavy rain
Detroit become human
全部都極高汁

如果冇人陪係咪唔應該買sea of thieves

Sword Art Online: Hollow Realization Deluxe Edition
哩隻係咪好多bug
Fans...只係想玩哩集

睇完arkham knight gameplay買左batman collection
玩左陣asylum舊到想飛左佢唔玩

都係睇人打就過隱，自己打就無隱!

ps3一出即買
啲frd玩ps4多 我又入咗ps4版
pc版都有買純支持
gta出咗三四年仲有免費更新online
好過個啲出DLC cap錢公司

講返正題我覺得
玩故事用返ps4算
ps4仲可以再戰多一年
如果主要打online就睇返邊過平台多人陪你玩
留意ps4好似冇得搬save過pc

ASYLUM好玩的, 故事比CITY同KNIGHT短。
冇咩隱藏要素好快爆機。

玩哂3集知道哂個劇情會好好多

頭兩隻諗住淨係快手跑主線順便熟習下操作 未係好慣xbox buttons

我都猶豫緊

自由度極高
代表如果你唔係勁中意起野嘅話
會覺得煩

Grim Dawn會玩上癮

hardcore game

呢隻我淨係買左本體諗住試下先見佢廿蚊

chronicon麻麻地，換裝外觀不變
買左隻經典驚 titan quest $29

趁有折買埋dlc
唔會失望
bro有興趣連線嘅話可以一齊
利申洗完機無咗個92lv save

成日特價 啱玩先買dlc唔遲 好多食時間game玩未玩

Steam儲Game唔玩

內政較復雜，唔似三國志果類相對簡單直覺
所以睇下gameplay先玩，睇下岩唔岩自己先

一個人揸船好煩 因為同時要掌舵 睇地圖 補窿 倒水 睇風向升帆/降帆等等，見到其他大船走佬唔難，因為細船夠靈活，但要細船挑大船機就有啲難

Mount & Blade II: Bannerlord 值唔值得入手? 見-20%

唔好買呢隻,買貴少少70幾蚊果隻,呢隻得好少人用,有排打先買到人
利伸受害者

RAFT 底唔底買?

醒起有two point hospital
後期啲關聽講幾難玩

有人提過有兩個鐘退錢政策
如果啲game本身冇demo
你都可以買左當玩demo兩個鐘
自己計住時玩
睇下啱唔啱自己
唔啱就退錢

frontier 呢啲game有分campaign 同sandbox
但一開始就sandbox可能根本唔識玩
都係要玩下campaign當教學
有人覺得起完啲野去下一關又重新起會唔鍾意
所以睇個人喜好
玩到識個system可能就轉去sandbox

入cart比錢應該有條bar計

但係consequences

QTE郁未必睇得切，問題係入晒腦，例如佢叫撳A，正確係撳下面嗰個，但我下意識第一反應係撳右

如果同時玩PC/XBOX、switch，真係會亂

Risk of Rain 2有冇巴打玩過?
我見好多人都推薦 但係見到冇中文 怕太難入唔到手

久經訓練（連續用曬兩種5年）
之後就冇事

模擬類project hospital 都幾正

好似有繁體中文包
最難係記得d 道具有咩用（結他，針筒，熊bearbear 等等）

玩法簡單但越後越難玩

後面3隻當pc撚係狗
十年前人地已經爆機
而家先上steam

本身係幾好玩 但宜家冇咩人玩 所以multiplayer成日連唔到人
如果你覺得單機玩無問題既話都可以玩玩佢

利申 買左退埋

Life is strange係正，但好多人話結局好hea，中間咁多野原來全部係廢，結局只係憑最後一個選襗。
不過當初睇攻略玩，想唔睇攻略玩多次

Life is strange 前傳玩過，唔係唔好，但正傳比點都差D
Life is strange 2未玩，評價好似好麻麻

最好有fd 玩

唔記得講

walking dead

Desperados III
Shadow tactics: blades of the shogun
Borderlands 3
Hitman 2
Grim Dawn
Prey (2017)
Dishonored 第一集同第二集

未玩過Desperados 3 同埋 Shadow tactics: blades of the shogun 既人一定要玩下，呢兩隻係神作，重玩度又高。

屌你買買下買左4000蚊成個steam d game都買咁

Desperados 3 仲係貴貴地 買左Shadow tactics: blades of the shogun試下先

Ching買左d咩

個特賣d野好多都買

鍵鼠爆機
點解手掣會易啲

4000蚊game玩幾年都玩唔哂

有冇邊啲可以毒撚玩 又線上合作有人一齊玩
想玩幾隻都話要同fd玩
Train Valley 2
Risk of Rain 2
Unrailed!
Sea of Thieves

標題

伊甸好撚難玩 退左

有咁多game 要買？ 我買左100左右

真咩 我唔想搶item日日都單機

unrailed 好玩但都係要同fd 玩, 因為街場d人成日走

同埋mon 大d 會睇得多d

厲害
果然符合標題儲GAME唔玩

唔洗 好撚正已上癮

好多之前未玩都買 total war 羅拉 海賦無雙

唔係洛克人exe咁咩

Shadow tactics: blades of the shogun有無食評?
會唔會好難玩?

就咁通關就唔難
稍為用少少腦應該都過到
但每關好多額外要求
果d就難 但達成唔到都可以過到關
而且無話用死一種方法
上網睇人玩可以有好多唔同方法
睇完先知原來可以咁勁

唔介意佢奶共奶都雪雪聲ok嘅

屎忽㾗買咗兩隻命運石之門，是否on9？

絲打好捨得洗錢

隻game都未做好 個人意見
20%不了

ROUGE LITE GAME係要比D耐性慢慢玩

The Walking Dead: The Telltale Definitive Series 內含全 4 季遊戲、400 Days 和 The Walking Dead:Michonne
請教：

1.全 4 季遊戲，係咪指Season One 、Season Two、 New Frontier、The Final Season？

2.Season One 、Season Two原本冇中文版，呢個合輯有冇繁中？

我當年因為暴雪聰哥事件唔玩OW
走咗去買R6個黃金乜春版包曬所有SEASON PASS $7XX

估唔到隻驚都有成10GB

DLC多啲咩? 見佢就咁都8X +幾個DLC先200左右
如果多圖多武器

個dlc soundtrack黎

Supergiant Collection都係soundtrack?
我重以為係多啲武

嗰個collection係4隻唔同既game+4隻game既soundtrack

原來係咁

好玩
Steam 咪有講有簡中
就算玩英文都唔怕，呢啲遊戲用詞英文好簡單，最多咪查啲啲字典，查一次之後都唔使再查

Btw 有fd係再好玩好多，就算你玩街場，多數都要用英文溝通

記住望下wiki睇下啲機制，有啲物品嘅能力唔係你字面理解咁樣，例如有啲係連線疊加，有啲唔係

手勢唔就手 仲要滑鼠轉視角

有心合作嘅應該會知要平分item

想問battlefield 邊隻多server多人玩?

hallow knight

人中0 37 蚊抵過psn即買

Squad同dayz買唔買得過

squad可以
dayz

都話已經冇左肝帝版
但係我都建議比多少少買豪華版
多Y1Y2 16隻角
慳好多時間

但ps個隻有中文版，對話都搞笑d。

人中零真係永恆經典黎
約恐龍妹上賓館
睇個背影點解咁大隻
同桐生一樣咁高

買咗HADES 但開唔到?

想換卡
有冇人記得有個trade 卡account?

steam 送個d卡有咩用？

好用

有冇人一齊玩THE FOREST?

買左Dungeon Munchies 好好玩

有繁中仲要台灣制品

推!

synthetic: Legion rising

2.5 d top down 射擊game
D打擊感好撚正
個升級系統加埋rouge like元素，可以慢慢改槍combination，仲有差唔多10個職業，每次run都好撚爽 個人覺得玩落爽過Hades，synthetic打擊感好太多

BTW可以睇下呢個YouTuber 條片介紹，拍得好好

題外話佢其他片都好高質，好笑得黎介紹得隻game好充分

dayz我由beta開始玩到宜家，真係唔覺得值咁貴

買咗Dying Light

你有冇買加強版?

有，買咗Enhanced Edition

想問下其實有冇咩方法可以睇到為您帳號量身打造的bundle?

Nier automata steam同ps4都半價, 買邊一面好

download好撚慢
係咪我問題??

係 唔知點解得個2~3 MB/s
平時最快可以去到50~60MB/s

宵星傳奇好唔好玩？

同埋想玩模擬game/開羅個類
有冇推薦？

Hades唔睇對話都冇咩所謂都係鳩UP多

摸下摸下就熟 精神時光屋

轉下載地區到韓國 即刻快番哂

屌 笑撚死

想問下crusader kings 3 洗唔洗買royal版？之後會多好多dlc嗎 thanksss

disco elysium 真係native都睇到想死
如果唔想食和諧版嘅繁中又食唔到英文就自己諗入唔入手
不過係幾好玩

THX 好有效

絕對好玩
TALES系列入面都前列幾名

買埋隻P4今年應該唔使做其他野

可以試下自己down

個減價幅度係唔係成個特賣期都唔會變

FF15 買唔買好

垃圾

有咩單機休閑game好買

笑撚咗

兩百蚊可以一玩啦
包埋基友DLC。
單論DLC 金毛同眼鏡佬果兩個其實都高質

D卡一開波拎哂去買
臨尾買返實際D
最後通常平D
第2日開始送D卡可以唔賣
可能蝕手續費

想得閒用黎磨下時間g generation cross rays 同total war三國 邊隻比較好？

Total war一定磨得耐
睇你鐘唔鐘意呢類玩法

mount and blade 2 好癲
又係一玩就玩左幾個鐘

wow,正

Hades好好玩

買咗成千蚊

隻game係玩d乜，睇落似diablo咁打怪？

間廠出名dlc地獄

買左咩GAME?

有冇巴玩過kingdom and castles 同lost castle
有咩comment

一開波揀武器
每打一關有3個能力比你揀1個 / 揀物品咁
之後堆屍打上去塔頂
每死一次都返去強化自己少少再由頭第1關打過

操作好簡單難度適中 故事易入口幾正

唔係錢同時間既問題
我意思係太多大陸仔唔想玩

有冇啲多人連線玩？

Gear5 44蚊好唔好？

兩隻都有玩，可以俾機會嘅……
始終呢幾年真係唔多武俠GAME

河洛 隻GAME 都幾大野心，玩落有少少虎頭蛇尾
新手村好多嘢，但係向北行多D又開始地圖大得嚟冇嘢……
同埋隻GAME整得差 幾食資源，我試過玩到過熱 HANG機……

俠隱閣 我EARLY ACCESS咗，係我自己麻麻地嘅 限時育成MODE，以前玩武林群俠傳(唔係REMAKE果個版本) 都係唔鍾意 果種特定時間去做某D嘢遇某D人 育成個角色呢種玩法，冇得練到個人乜都爆燈又溝哂D女
記得自己練得個人弱，但係噤咗去天王線，開GM鎖血先過到，女又溝唔到，勁無癮
俠隱隻GAME 玩落都好玩嘅，但係暫時都係得第一年玩，希望唔好爛尾………同埋個五行系統整好少少，而家幾雞肋……

解謎，h game ，indie game 夾夾埋埋18隻

FOREST 好玩?

與我戀愛的廢柴惡魔

條片嘅地區寫朝鮮

Gold
包Dlc仲送多兩隻驚

隻Doom eternal係咪反應慢啲都會玩唔掂？我想搵隻FPS玩但係上youtube見人玩doom好似要不斷咁跑

系統簡單得嚟 build做到幾多變化
好驚嚟

hitman 2 expansion pass 係咪有晒所有 expansion 咁解？

E隻game真心正

宅男的人間冒險

想買hitman 2連埋hitman 1啲關咁買
想問下hitman goty legacy pack同hitman goty legacy pack upgrade有乜分別
見啲人話直接買 HITMAN 2 - Gold Edition + HITMAN™ - GOTY Legacy Pack?
咁個upgrade咩黎

買就對了

玩左三百個鐘

想買呀
hitman goty legacy pack同hitman goty legacy pack upgrade兩個都要買齊?

bioshock

買左death stranding

買呢兩個
大半年前買
今次買又平$20

求教 係咪-50%就唔會變 我記得以前會每日唔同折扣

幾年前堆背刺真係拮撚死人

依家仲會唔會咁玩

Hitman 3 下個月出
2021年1月20日
不過epic獨佔一年

買左SFV CE
BLAZBLUE collection $86 想買埋

鐘食RPG, roguelike, 多人
可以玩下 lost castle
史低中

Ratropolis 正式版左
好好玩

有無人買左Foundation黎玩?
對比文明5 / 6 , Total War 中世紀2 黎講
呢隻如何? 見佢卡通風建設同打仗, 耐玩到如何 ?

想買Metro Exodus
個長度係咪同上2集差唔多
定會長啲?

想問mount and blade 2係單人定多人 睇gameplay好似單人咁
但見到steam有寫多人

Outer world 好唔好玩？諗唔到買乜

正常人得單人mode
如果你做隻聽話嘅支那豬咪可以玩多人mode囉

唔會

epic

特賣期基本上唔會改
但係完左之後可能會
我見過特賣期完之後3連背刺都有

想求推薦, 想買定隻單機射擊GAME睇下門口, 純粹想輕鬆射下電腦, 好耐以前玩過少少戰地風雲(唔記得第幾集)覺得都OK, 想問依家買既應該買邊集/其他選擇?

冇玩過battlefield.但無聊解下悶我推薦Ravenfield

多謝推薦
不過我想搵D真實向少少既GAME, 我自己都極少玩射擊GAME

Hotline Miami + Hotline Miami 2幾好同埋啲bgm好聽到傻，不過2D pixel game嚟

呢隻驚開場開到燥 同班朋友玩

一係事但一個彈驚，一係就排幾撚耐

頂唔順del撚左

想買earth defense force
不過驚無人玩

Iron rain?

5
iron rain見係劣評

點解要

單機ai對戰槍game真係唔多.battlefield好耐之前就冇左ai對戰mod.Ravenfield雖然畫風簡單,但好襟玩.可以自己customize每場game.好多map,槍同載具玩.而家都仲定期update.同埋最重要有好多mods. d ai雖然唔算聰明,但起碼都完成自己要做既野,畀你感覺兩邊都積極進攻緊.同埋可以最多set 500vs500,真係好有打仗feel.

之前抽中左第一集,但玩唔掂

買，音樂正，每一粒星球都整得好仔細。雖然冇乜replay value但作為解謎驚係非常之出色，同埋喺最後終於明白呢個世界嘅真諦，嗰個心情真係正到唔識形容。

你地打機咁耐以黎最鍾意既一隻GAME係咁

我之前就係睇咗呢個po先買。我用咗大約30個鐘去爆機，65蚊就可以entertain你3-4日，抵到爛啦

佢講outer world,唔係outerwilds

我屌

有中共censorship

買咗隻Witcher 3嚟玩當聖誕禮物,聽人講好玩fallout.

唔緊要，我睇完你comment都睇下

有冇人想一齊玩BORDERLANDS 3

咸驚

CK3同Total War 3 Kingdoms邊隻易玩d?
從來未玩過CK同total war 系列
三國志都淨係打過用控制武將果幾集

係呀
期待好耐究竟我咁揀會有咩影響呢
仆街係冇嘅

部分集數（1,2）好似從來都冇出中文版
連ps都冇

登入之後開個bundle睇囉
但想show 曬應該冇
steam 不嬲咁鳩

而家出左兩個鐘/兩星期退錢政策
一定唔會咁玩啦

PC Building Simulator
窮人丁硬件專用

sims4
唔好睇佢dlc當佢得咁多野就唔會洗多左錢

2 point hospital 洗唔洗買bundle

HITMAN 2值唔值得買? 依家$105

唔玩dlc好快會悶

一時衝動買太多，諗到自己得個儲字就

結局嗰到係因為間廠唔夠錢
所以其中一個結局係明顯hea啲

beyond 2 souls 我覺得麻麻
quantic dream 整得最好係detroit
heavy rain 出嗰陣都好新鮮 追查摺紙殺人狂嘅故事好引人入勝
而beyond 2 souls 基本上點死點玩都係影響唔到結局

睇comment 係無正體中文 就算殘體都會中間變返英文
不過walking dead 啲英文唔深嘅

A=閃
X=打
Y=special

推 如果儲到最多4條友一齊應該幾好玩 玩過2 一玩上癮

好想玩類似人中之龍個種用日本城市做open world 嘅game
有無介紹？

其實係咪佢個連線有問題成日都冇人

我唔知wor, 以前2 我係同frd 組隊玩。 一條友玩好悶

會壞save同crash

我上年打爆機都無遇過bug
今集變左半open world, 大地圖, 長度睇你玩幾多支線
metro要攞good ending條件都係怪怪地, 今集算係make sense d但係好多時都要唔殺人先做到

佢個連線唔係有問題
係奇怪
1.要等級差唔多先連到
2.你接果個任務,要人地同時都有接
3.分左地區ser
4.如果你未爆過一次主線,係唔會連到爆左主線果班人
5.爆左主線後有得揀混亂LV,唔同LV又連唔上

4同5之前話會改,我唔知依家改左未(冇玩3個月)

不過隻game係好爽

有冇咩game啱4-6人玩推薦下

Remnant: From the Ashes
Keep Talking and Nobody Explodes

除左overcooked
moving out
仲有咩party game 好好玩?

skyrim $124買唔買得過

買左隻咸game

...沙耶之歌

18+ dlc要係另一個網度買

有冇巴絲買過house flipper?ok嗎?

大家啲game會留俾個孫？

Steam d game梗係用黎儲

insurgency sandstorm

唔知有冇特價

1. 係
我覺得 400 Days 同 Michonne 都可skip
如你未玩過我覺得你散買 season one 試下先好d

冇中文其實唔怕， d 英文好易

因so call choices matter
但其實影響不大， 係睇劇情only

唔該晒

其實已散買左Season 1,2，仲爆埋。
1,2都有殘中漢化，但得1係玩得落手，2真係成pet屎咁，冇辦法唯有轉返英文搭中文攻略玩。唸著如果The Telltale Definitive Series Season 1,2有官方繁中就重玩。

請問絲打玩完Season 2，下一個應該Michonne定New Frontier？

insurgency sandstorm係ONLINE喎

好恐怖
剩係敢睇人玩

睇漏單機
但我平時都係online輕鬆射電腦

模擬類有咩game好玩？買咗planet zoo，但係覺得太複雜太多嘢諗，有無啲相對簡單又好玩嘅可以介紹下

呢隻玩唔玩得過其實 唔講價錢純講好玩程度 同埋依家容易配到人？

有冇邊隻新D既ONLINE GAME值得玩下?

唔係 龍珠好好玩 值呢個價 評價近呢十年最好玩嘅龍珠game

two point hospital

巴打諗多咗
儲驚先係真正遊戲所在
有冇睇頭post

洗唔洗買埋bundle版?

龍珠 好玩+1
帶住你重溫成個故事，好正
開頭少少難，升到咁上下級就變得好易
不過真係幾少可用角色
真係可以操控 得 悟空、悟飯、比達、魔童 同杜拉格斯 6個，劇情俾你用一陣兩個合體角色 悟天格斯 同 格古達

買左red dead

death stranding定cyberpunk好

cyberpunk可以遲多兩年先買

想買[死亡擱淺], 掂唔掂啊隻game

好明顯我唔係為左18禁而買

有啲offtopic
想問watch dog/gta係咪差唔多玩法

需要deluxe/ultimate版嗎?

都係open world game

Gta分online offline mode 任務內容有趣D

Watch Dog淨係玩過2
任務做黎做去都係個幾款
你可以揀solo做任 或者coop做任
但就算你solo行行下
都可能係個map見到其他玩家
可以對佢地做敵對嘅任務 eg 互hack 或者追殺等

ets2之前有買呀 都有玩開

想問switch pro 手制要點連電腦？需要轉接器嗎？

有冇d game好似diablo冒險聖歌咁
打怪升LV練技整裝打副本,最好有得捉埋寵物咁
但最好唔好回合制同射擊類?
果隻種米既好吸引,不過冇特價就遲下先買

其實好鐘意玩d策略類game,但自己冇乜耐性坐幾粒鐘不停用腦

係電腦開Bluebooth , Connect switch pro

電腦如果冇support Bluetooth , 自己去買個5.0既Bluetooth adapter

Steam -> Setting -> Controller -> General Control Setting -> 撳Switch Pro Config. Support (佢會自動撳埋use Nintendo button layout)

正常應該可以run到

如果嫌煩就直接Xbox controller

我玩switch版

要買DLC先玩哂所有任務同用到D配件
唔買係好難玩
基本上合集包就夠
PAYDAY 2: Legacy Collection

同埋宜家冇咩港台人玩

好撚正 玩到上隱
一氣呵成打爆哂啲人好爽

明白 唔該

之前拎咗free嘅watch dog2感覺唔錯
想試下玩gta 未玩過
係嘅話應該玩邊個版本

gta 同 watch dog 完全兩款game黎
gta 玩射擊揸車揸飛機咁
watch dog 玩潛入為主

Hell let loose買唔買得過？以前玩過post scriptum，兩者分別好似唔大

Online now:2,558
Peak today:5,687
All-time peak:12,308
Followers:144,364

冇FD玩唔建議買

慳翻一舊買其他game

上面有講過一大堆，追下
咩Torchlight, Grim Dawn, etc

真心悶game 嚟，個世界觀係set得幾特別，但遊戲性嚟講好快好重複，打法同任務類別都係，open world 嚟講真係幾悶

易玩就點都total war 易啲，但2隻玩法完全唔同睇你鍾意戰鬥多啲嘅就total war

outer world 完全係垃圾，希望問嗰個巴打冇睇漏跟咗上面個comment 買錯game

河洛好似已經係近年武俠GAME比較好果隻
我見其他都俾人屌到仆街,軒轅劍柒變左ACTION唔鍾意
想玩返D舊GAME又話多BUG,有D直頭唔SUPPORT(俠客我部機LOAD唔撚到)

俠隱唔敢買住,聽講最佳化做得好差,UPDATE又慢,你玩落LAG唔LAG

軒轅劍柒 試咗 demo ，有少少食資源，我又係玩到少少著火

俠隱我玩落冇乜問題，始終仲係 early access ，同埋個畫風真係唔似太食資源。

我未開始玩, 我係新手招人一齊開始

有冇人想一齊玩BORDERLANDS 3 新手招人一齊開始 ~~~

買咗隻Doom,原來咁好玩初初以為無聊9射game,原來有返咁上下難度，同埋射敵人弱點幾正

去買ps4 版啦，成日幾十蚊有找

sea of thieves 主線任務做得好好
好值得玩
不過一玩玩好鬼耐
有d主線解一次起碼幾粒鐘
中間如果比人打仲要乜都無晒

Tales of Berseria原來54 蚊咁平，有興趣玩JRPG唔好錯過

tales系列得咁少上架，想補下啲舊作。隻tos直頭得英文連日文字幕都無，真係可惜

有興趣 宜家有幾人？

你同我先囉

如果仲有巴打有興趣就一齊黎玩

project zomboid

A Hat in Time值唔值得入手

自己玩緊

玩到邊先

伊甸星球 救完gay佬左右

太多open world game
買隻p4g 玩

唔知邊到黎， 我買都未買， 想有人一齊玩先買，好玩好多

我上次秋季特價買左出左cyber punk之後一路無玩過

ETS 2世界毒藥
唔知點解又一個鐘

但你玩幾耐先到呢個位, 如果我地新開你JOIN唔JOIN

有無刷裝game推薦
已有chronicon
grim dawn
2d or 3d都無問題

改返啦之後

同Mario 系列大同小異
睇你鐘唔鐘意

Torchlight 2

下年出Tales of Arise (原定2020年出)

係咪Eternal嗰隻？
正嘢黎 遲d仲有新DLC

有愛先考慮
我自己係 ultimate 版
買主要係為 DLC 同 season pass
D 道具果D廢的

Google steam 版中文化，好易

多唔多外掛

玩左個幾月無見過
隻game好值得買
d主線氣氛好好 好似玩緊迪迪來d機動遊戲
可惜就係你避免唔到d老手搶你野

係呀，估唔到咁好玩，戰鬥冇得俾你停

tales真係我玩咁多日系rpg game中最鐘意既一個系列,
真係由細玩到大
依家都好期待佢新作,
btw亦都好想佢remake經典作, 其實炸冷飯高清重製已經好正
tales of the abyss, toe之類

想問下Total War Saga: THRONES OF BRITANNIA玩唔玩得過 第一次玩total war 系列

搞咩買隻game都load好耐

有冇好似superliminal個種解迷game介紹

已爆portal 1 2

頭先接一個quick job揸左兩個幾鐘

有冇咩劇情好正既game推介?
玩完會念念不忘幾日果D

zero escape系列同ai夢境檔案
to the moon
rakuen
bioshock 系列

steam係咪爆炸? 比唔到錢

ETS係咪有軚先有趣 ?
窮J屋企冇位放

以前keyboard都玩左一段時間，感覺ok，操作上冇乜問題
當然有軚爽好多

一齊玩 你地跑緊主線? 非新手

得殘體

Manifold Garden
The Witness
The Talos Principle

e家得個up 字， 冇人firm實。 我就有人玩就買game 開波

Sniper elite值唔值買

見啲人話4好垃圾

Bioshock Infinite
Alan Wake
What Remains of Edith Finch
Heavy Rain
Disco Elysium

隻GAME幾好玩 技能點可以唔同配搭
我玩獸王 散彈 黏彈爆炸 秒王

感謝巴打

manifold garden視覺效果好正，好迷幻。有隻叫antichamber都係類似感覺。
the talos principle就係最燒腦，同埋其中一樣野正係有廣東話配音。

有無人買唔到game

全球都買唔到
要等下

有冇繁體中文mod成套人中都想買

人龍中文版xgp有

012都有

但0代有個小bug 某一小段劇情要轉英文先唔會hang

另外

今次剩係買狙左隻

一隻係towers唔知咩

可以係個地圖到起啲建築物 係差啲人物

個島係好舒緩壓力。

之後就得重有成個月就出嘅三田群英傅8

雖然無論軒劍定三國 都要
已經唔再為台港本土玩家最關注的一群

但我仍然會去都支持你

想儲係steam玩

儲game不玩po復活啦

唔可以停 總之一出怪就要一波打曬佢 打曬你去柯屎都得
最易難度下 除頭幾關 原地唔可以企多過3秒唔走位 不停換槍 你要一路跑 一路拉距離 要跑要飛要跳要爬 同要鋸小怪攞彈
後期關卡 有怪要半貼身先打到 太貼佢會檔你攻擊 太遠打你又好痛 加埋小怪 你會好唔撚得閒 我覺得好撚好玩
可以叫做鳩跑射擊GAME

想買sleeping dog dlc,到要入信用卡比錢話我要有sleeping dog definite edition先比買,但我一早買咗同裝咗 係咪bug 來？

我啱啱過咗坦克車怪，一次過打兩隻真係好撚難要打爆佢架車先再打佢主體嗰隻

Detroit become human都好正ga,PS4版我爆咗，而家steam特價我都想再買返,不過好似電腦版唔知道nvidia driver問題定game問題，我上網睇好似好多人話會彈game

supraland
特別d 就return of the obra dinn, 依隻超神作

特登入黎睇下有冇人講三國8
等左10幾年

依隻可以雪硬 硬生生打爆佢
中期會出隻 行近佢 佢會出無敵 遠又檔曬所有攻擊 冇得雪
要保持住 拉4個身位 先可打得入 最慘佢D血厚過777塊面皮 再夾埋雙刀哥好似爭佢老哥幾十萬未還咁 起勢追住你斬 打到D手指好唔撚得閒
我只係玩 第2難度 第一難死十次都過唔到

DOOM同DOOM Eternal有咩分別?
係咪純粹續集?

一炮過買番哂steam 有既 C&C

有無d單人/多人休閒game玩下 唔想成日太hardcore

civ 6 剩係出個新文明dlc就收幾廿蚊

c&c 4 真心唔好買，唔係錢問題。

DOOM射擊GAME
DOOM Eternal 動作射撃GAME 又叫鳩跑射擊
都好玩

其實之前已經有實體版玩過哂 情意結

過完特價又死過

今年冇優惠券 得卡爭咁d

爭好多
冇咩興趣買野

剩係買咗一隻game
希望下個好d

中土世界shadow of war
好唔好玩？65蚊

mirror 好好玩

唔當h game都好正
D畫面同bgm令人好c服

玩過，重覆性幾高

巫師3 係咪買$116個個先有埋dlc
同埋係咪要刷裝？爆機要幾粒鐘

你講舊版定新版先
舊版到今年底就停SER
會有D成就解唔到

真心蝕本良心作

Steam隻Definitive Edition

點down ？

Goty版先包石之心,血與酒兩隻大型dlc
唔飛劇情玩本體主線約莫70-80小時
打埋兩隻dlc 150-180小時左右
仲有大量支線同昆特牌
全清幾百小時走唔甩

成日聽人講好正 見佢減價 諗住買

就係人中之龍同莎木1-2

我都想留俾下一代

但係無仔女 更加無女

唔洗刷裝, 但要搵圖紙同材料去合裝
買GOTY版啦, 呢隻唔會伏
除非你唔鐘意玩ARPG game

隻game評價好兩極架
要睇你自己鐘唔鐘意中土魔法世界劇情
有啲人唔鐘意睇劇情就覺得悶
不過我自己見平入手咗
一玩就停唔到，主線同dlc都二周目咗

殘機為零
唔知算唔算

槍彈辯駁班底

港島人現實都玩緊

睇漏左個war
咁冇所謂
仲可以再等下
遲D可能完整版入包 OR 減價更多

好想玩咪即刻買囉

爽度好夠 爆唔同地方都有動畫
但睇得多好快悶

陰森 The Forest

Halo Master Chief collection，Alan wake，Bioshock
多人就Rainbow 6 siege
如果唔介意玩戰機Ace Combat 7好能正

唔太恐怖，係某一關好撚嘔心

戰機GAME同射擊GAME兩回事喎

不過建議你玩左2033同lastlight先

Alan Wake 唔太算射擊 但劇情同代入感正
等緊佢出2
另外 射擊點少得Doom Eternal
Metro 系列都掂 2033 / Exodus

你又啱，但隻game真係好正

Ching識玩

有無ching有rouge like / 回合制 game推

hades, slay the spire

爆曬機 求其他推薦

Ratropolis <---呢隻見人介紹都好似唔錯

前日買左 玩到難度10

咁我無貨了, 交比其他ching

如果想玩doom類型嘅
有隻indie game幾正都係賣緊一百蚊左右
叫ultrakill

FTL , griftland , monster train

griftland , monster train爆機

FTL 未玩過，依家買黎玩先，感謝

ABYSS算好了，有3DS版
但笨大真係好守舊
SE都掉曬DQ,FF依啲經典舊作上唔同平台
TO系列重on99要等佢逐隻remaster先擺上Console
擺左一隻舊作TOS上Steam但可以無日文字幕

Crypt of NecroDancer
Darkest Dungeon
Mystery Dungeon: Shiren the Wanderer
Dead Cells
Into the Breach
Spelunky 2

Dicey Dungeons

依個真心on9, 無日文字幕我買左都唔想玩
好似話版權問題定乜

Darkest dungeon?

Griftland good? 未聽過

我覺得麻麻地 你可以當係卡牌組成類既rougelike
但難度比較上低

買咗未買完自己玩都OK同埋lv唔同都可以一齊打 合作模式敵人lv會針對每個隊友lv調整 真係firm到我可以join

有無生存game 推介?

己有:
the forest
green hell
don't starve

This War of Mine
Subnautica
The Long Dark
Frostpunk
Rimworld
Raft
State of Decay 2
Oxygen not included
Terraria

我問埋上面巴先

鄰post 有個巴好似有意玩

hi 巴打仲玩唔玩

有無巴打有玩crusader king III
見佢減得唔多 但有興趣

玩過1排 配種模擬器黎
利申已棄game 社畜放工冇咁多腦力玩燒腦game

DLC地獄社出嘅GAME

唔買走寶
咁多內容賣$120真係cls

thanks 巴打,

This War of Mine
Terraria
The Long Dark
有玩, 一時醒唔起, 其他今晚返去望下

正game
不過有玩過2我覺得唔玩3都ok
無玩過就好值得買

仲有隻驚推薦俾你
Project Winter
不過係team game黎

睇D人評價, 話要有7個FD先好玩
7個會唔會有d多 , 2-3個FD就話仲搵到

project winter係狼人game多過係生存game

多D人玩會搞笑D
香港有TG群 你唔介意可以join

ufotable cls

呢間公司真心癲
整動畫同遊戲都勁

Ok呀

而家已經賣定 下年 9月2日 同10月2日次dlc,咁狼死既

十幾個DLC架

風之旅人幾正

GOTY作品
玩完個人心靈上好似洗滌咗咁
人生就係一個人既旅程
中間會遇到不同既人
大部分都唔會陪到你最後
就算幾唔捨得 都應該心存感激
好好道別 繼續走完自己既旅途

出個TOV HD版真係咩都唔執
直接加晒DLC Port俾你就算

我想要重製呀

頭先玩完,同另一個人由開始玩到終點

心靈上係咪好有滿足感
成隻game代表生命的藝術

可以玩埋Flower 同一間公司作品 都ok正

除左rimworld Oxygen not included
仲有冇D類似既simulation驚 但最好唔好咁難

屌 隻垃圾ark成百幾gb 買完冇位裝

因為不斷跑先唔會中彈，好玩唔駛反應快，正常就得。玩hard

Monster Train

有無人有玩 last epoch?
見評價有人話直追d2 有潛力
又有人話抄poe d3嘅垃圾game

點解要送俾你

手機出咗隻journey 續作sky

買咗hand of fate 2, 都ok 好玩

玩過1 有些少普通 打鬥差差地
2如何？

好玩過1, 多d野玩, 但其實基本上差別不大, 同埋佢主菜都唔係打鬥, 係plan 點樣用食物

有冇清有玩world of final fantasy 想問下點較graphic setting

無玩過槍彈辯駁
1定2好玩啲？

今日開始無啦啦係steam到開任何game都係即刻閃退
琴日都仲正常玩到
有無人試過
已經試左重裝 game同 steam

同一個玩法
但玩既人都係為左睇劇情
兩集係連貫 建議玩曬兩集

無啦啦睇到有個steamchina file係到 唔知關唔關事

應該唔關事
因為STEAMCHINA連鬼佬都有

好好玩

好好玩啵 黑曜石工作室出品
直頭係fallout精神續作

個folder入面得logo
del左佢都無影響

there is no game 又幾正

就係好鍾意New Vegas 先覺得垃圾，同一間studio 但入面啲人唔同晒

嗰時玩見到個個女角都係tb頭已經覺得怪怪地

仲諗緊買唔買隻Disco Elysium

過去幾年無打機，有咩大作係必玩?😅 rdr2 係咪節奏好慢

呢隻好hardcore, 要好有心機睇晒啲字先會好玩

乞兒？

呢個唔多人講
但好好笑又好好玩

doom eternal同埋Jurassic World Evolution正唔正

rouge like 一定要買noita

rdr2係歷史級神作,捱過第2章就開始黎了,一開始玩可能會覺得慢,之後就會希望劇情千其唔好咁快

同問有沒咩回合制game,我對上一隻玩已經係Monster Train

9成垃圾女人

唔怪得啲game physics同遊戲性衰過10幾年前

game 界衰敗責任全在女權份子

俠隱閣屌唔屌得過
太吾玩左一陣無玩
河洛我未爆修改完唔想再玩

尋日退左
你要好有心機睇啲譯到怪怪嘅心理描寫
我就代入唔到喇

玩到幫個女角溝tb仲要個任咁長嗰下真係心諗做乜鳩

俠隠可以阿
回歸俠客風雲傳作品
除咗狐忍既視感太重之外 其他方面都合格
無之前俠客大地圖咁趕頭趕命

quantum break
講時光機同時間停止
岩岩玩完, 好正好好睇
仲有埋幾條真人劇集係隻game到

GTA V 買黎淨係單機值唔值?

本身想買cyberbug但都係等多兩年算

回合制一定要試神界：原罪

依隻game真係千古神作

呢隻我覺得好難玩，完全唔知要點玩

俠客風雲傳唔鍾意佢個育成, 太煩, 唔知要升咩.
買咗無乜玩過

有冇類似

我都想搵到隻類似

1定2?

當初係玩2先，之後覺得好玩買埋1
可以買一隻先，不過鐘意得一隻一定都會覺得第二隻好玩，因為兩隻game好似

2啦

SLAY THE SPIRE 囉. 不過可能你已經玩過

除左tomb raider同uncharted 系列
請問仲有咩動作解迷game玩

SNIPER GHOST WARRIOR 3 點睇? 見佢18蚊
又有一隻SNIPER GHOST WARRIOR CONTRACTS 59蚊

邊隻好?

玩左頭兩個鍾
完全唔知做緊乜
refund左

太吾等緊佢出
睇佢最新個期報告 根本係重新整個隻game

買個測試版遊戲 未出正式版就先出重製版

好失望 隻game嘅任務自由度係有
但已經10年前見識過
今時今日仲係咁 就無咩特別架啦

不過佢地整呢隻嘅時候仲未比人收購
希望佢地依家錢多啲 下隻作品會有驚喜啦

太吾之前買左, 完全唔識玩

聽講學玩個系統都要一個週目

俠隱等多年先la
而家仲係得第一年劇情,比你玩完你都好無奈,好似打J打左一半咁,出唔到
同埋我唔覺劇情真係好好咁
個五行系統更加不知所謂

好玩好多野研究，但係個教學同UI都唔友善，最大問題係好多野要睇但畫面設計到好難睇，要左撳右撳，太多數值又無比較功能

出正式版玩金庸mod應該好正

有冇人一齊玩GTFO ? 好似好撚正

好好玩不過都快爆機

有冇人買左avorion一齊開ser玩

DLLM dl game限我速,得3mb
隻三國total war dl左我成晚

download地區轉韓國

thz 巴打轉完上左60幾mb cls

early access 還好啦，俾唔到你睇選擇個後果。

五行系統就真係幾麻麻，個CD太長，第一下入戰鬥果個屬性唔會BUFF

河洛群俠傳值唔值得買?
我知佢初期評價好差

因為隻GAME 真係做得好差
好耐冇開唔清楚個UPDATE 點

Online now:1,298
Peak today:2,159
All-time peak:5,247
我估係鬼佬玩比較多
哩邊唔多人玩
太難玩好多人棄GAME

新入坑 仲摸緊
睇下攻略網大致知道佢好多配搭
魔法 陷阱都好多mix and match傷害
開咗隻召喚主角諗緊揀咩同伴
全物理定全魔法好

我送隻russiaphobia比你

值
難得武俠類open world

鐘意金庸群俠傳既實要玩

等睇人送隻絕版垃圾gun monkeys 比你

值
但online 都有單人server mode
online 有其他單人線玩
最新出左個可以1人完成嘅heist
上年賭場heist 就2人
其他heist 玩係幾好玩
但要搵齊4個人就煩啲

比qq買左個developer
不了

想玩下2d arpg驚買ori定dead cell好

dead cell roguelike game for hardcore
ori合家歡啲

Ok試試個deadcell先

Uprising 好似唔係DLC嚟

呢隻game戰鬥 考你智力同創意
贏左就darksoul 打贏boss o既成功感

darkest dungeon

有無”cum”玩game推介

唔使太用腦最好

Deep Rock Galactic
我買果陣仲係得千幾人玩
宜家已經過萬人玩

post scriptum 同 hell let loose兩隻點揀？

Nekopara
好cum玩

半個月前玩，好少香港開嘅場

正常啦
就算好似PAYDAY2咁有5萬人ON
都好少港台人玩

淨係買左隻red dead online

哩隻?

對上1次2018年

其實如果無屍既話7 days to die幾好

pd仲有人玩
唔係完左故事咩

有新DLC
同埋宜家有500轉更新
癡撚線

500轉更新咩黎
玩開enforcer,到有一次更新變左愈薄裝愈高傷
我比人射兩野就收皮就無玩
根本唔公平

佢後黎出左STOIC係FOR重甲
將甲轉血比人射越痛回得越多
但係都係西裝天下
因為低暴露值可以用暴擊
個輸出先夠打DS(即係舊ONE DOWN)

光榮D GAME一係減左=冇減
一係減完你都買唔起
咁耐都唔減就應該唔會減

gta幾襟玩
睇你玩咩類型
其實好多game你都可以唔用腦玩

我玩planet coaster 都係放低個腦鳩玩
認真玩完全第二隻game
好睇自己態度

我支散彈打肥仔完全唔痛
佢地西裝akimbo 輕機秒殺白骨肥仔
就算回到血都無乜用
對肥仔一下就穿甲bye
行得又慢

屌你個cum係咪真係cum

正確做法係副武散彈(多數用判官)炸兩下打破佢塊面罩
之後再轉主武
技能一定要點OVK(散彈最頂)唔洗ACE+低暴露值暴擊(我習慣ACE左佢25以下就得)
個傷害唔止可以秒肥仔, 仲可以秒醫生肥佬同機鎗肥佬

留得清山在那怕冇驚玩

witcher 3

減價page見到想買來儲

而家ea都返左steam
輪到ubi自立門戶

我之前買左1覺得唔啱玩
前兩日屎忽痕買咗2試

玩到停唔到

mod搞唔掂嘅所有自立門戶都係戇鳩

有冇人steam down game慢到仆街 用緊網上爬1000M

日經

下載換韓ser

仆街隻hades時光機黎 一玩玩左十幾個鐘

轉美國server 可以100MB/S

想問難唔難玩？ 放工好攰 唔想太hard core但係又想搵野玩下

我有P牌要過左12點先可以再開POST
講聲先
或者第2個開都得

打算買Hades同Assassin's Creed Odyssey

係咪買definitive edition $104 就夠做?

我記得DLC唔影響遊玩體驗

係，佢個sir lora dlc 其實包埋，唔知點解仲拆出黎賣。
btw,隻game本身包左一d mod, in-game menu有得揀用唔用，最新個free dlc都係以mod形式畀你係menu揀

唔hardcore 類似poe咁係咁farm

我都好迷